昨日（3月22日），2017LCK春季賽的比賽中，SKT經歷了兩場長時間的拉鋸戰並取得了最終勝利。

昨日（3月22日），2017LCK春季賽的比賽中，SKT經歷了兩場長時間的拉鋸戰並取得了最終勝利。拿下這一勝後，直至春季賽季後賽結束SKT就僅剩一場決賽的勝利要拿了。Faker憑藉着自己強大的實力幫助隊伍拿下了這場艱難比賽的勝利，賽後Faker也接受了媒體的採訪。

Q：贏這場比賽打的並不輕鬆，你對贏下比賽有什麼感想？

A：今天我們贏得比想象中的要難，我認爲有必要在下一場比賽加強一下自身。不過贏下比賽我很高興。

Q：現在你們只需要贏下決賽了

A：決賽來臨前一切都不確定。不過放心，我將竭盡全力贏下對手。另外，由於我必須要拿下決賽，所以我會在等待對手的過程中積極備戰的。

Q：從春季賽開賽以來我就有個小疑問，這個賽季你們真的表現的很強，有什麼具體理由麼？

A：我覺得可能是因爲春季賽小花生的加入吧。可能由於原先在ROXTigers的鍛鍊，這個春季賽他的實力非常強。

A：總的來說，這個遊戲是通過不斷抓住對手的小錯誤來獲得勝利的。這是一個團隊穩定協作的遊戲，這也是能贏的核心。

Q：現在比賽場上出現了很多盧錫安，看來比賽中的選擇是發生改變了麼？

A：我覺得一下子全都選用盧錫安並不好。最近的改動中，這個英雄的遠程傷害得到了調整加強，所以纔會出現這麼多盧錫安。不過我覺得之後還會有很多的調整。

Q：奧利安娜（發條）和弗拉基爾米（吸血鬼）的出場次數也多了很多，這個現象怎麼解釋呢？

A：奧利安娜在1V1的對拼中是更好的選擇。相反，吸血鬼似乎要到2V2或者比賽後期才能發揮作用。近些年，奧利安娜可能一直是一個很平衡的英雄。

Q：刺客的處境如何？在以後會出現更多的刺客英雄麼？

A：刺客現在已經可以很好的出場了，而且是越來越好。所以我認爲不會再出那麼多刺客英雄了。

A：之前的話我認爲KT揮打入決賽。不過現在我也不確定，因爲其他隊伍表現的也非常出色。

Q：最近以殺手角度講述的「抓捕」視頻成爲了熱門話題。對此你有什麼看法？

Q：最後有什麼想說的麼？