大家好，本月新版本FAQ來了，你想問的問題這兒統統爲你貼心解答。

A：在「創建房間」按鈕的「普通戰」分類下，選擇全能槍王模式即可。

A：基礎玩法同個人競技模式，玩家通過擊殺一定數目的敵人升級，最先到達lv13的人獲得最終的勝利。

Q3：升級武器的順序是如何的？

A：升級到lv12後，將會在「頭槌、拳頭、香蕉」三個近戰中隨機獲得一個，死亡時會隨機重置。終極武器的性能將在後面的全方位評測中爲大家整合解析。

Q5：除去主武器以外，我可以像殲滅模式那樣把自己的近戰武器帶入這個模式內嗎？

Q6：我在該模式下升級到手雷的時候，投出去後豈不是隻能拿小刀打人了？

Q7：在一些人的截圖或者視頻中，我看到圖片內團隊模式下後備彈匣無限制，是要出新的彈匣了嗎？

A：並非如此，經過考證，是在全能槍王模式下以手雷結束本場遊戲時，手雷的後備彈藥無限制設定被沿用到了全模式和全體武器下，屬於BUG，更新到正服後會修復。

A：有加經驗功能，面具佔用的是頭盔的位置。

Q10：在該模式下武器會受到我裝備的英雄級武器的子彈加成嗎？

A：目前在體驗服內的確是這樣的，因此你可以獲得一把最多12發的GPcop357。

Q2：幸運左輪更新了，我原來的抽獎獎券會作廢嗎？

A：在沒有抽到稀有道具的時候，幸運值提升，幸運值滿後下次抽獎出現稀有道具的機率提升，如果還是沒有抽到，將有一次免費抽獎的機會。

A：道具的右上角會有一個標誌，如果是一個獎券標誌代表可以分解，如果是一個叉叉的標誌則無法分解。

Q6：新增了紀念禮包、星座禮包、挑戰強化禮包，其中有機率分別可以獲得英雄、星座、挑戰強化武器，那麼它們的期限是？

Q1：鳳凰之怒和鳳凰之火是永久武器嗎？

Q2：鳳凰之怒是有特效的嗎？

A：有跟齊天大聖系列類似的特效，會有小鳳凰在槍身上翩翩起舞。

A：APR338-天鷹提升了切換速度和地速，MP5KA4-天鷹與萬聖夜版本性能完全一致，蟒蛇-天鷹除子彈數增加以外性能與GP版一致。

Q6：GP蠍式衝鋒槍也是點一下左鍵打出兩顆子彈的嗎？