在3月22號，SKT戰隊成功擊敗了LZ戰隊，捍衛了自己對春季賽的連勝統治，而他們距離贏得常規賽冠軍僅有一局之遙。

Faker在整場比賽中依然展現了十足的壓制力，帶領團隊走向了勝利。在賽後，他也接受了媒體的採訪。

Q：雖然經過了一些波折，但你們最終還是拿下了勝利。現在感覺如何?

A：贏下今天的比賽比我預料中要艱難一些，所以在下場比賽前我要更加刻苦地訓練。然而，我依然相信我們會取得勝利的。

Q：你們距離贏下常規賽冠軍只差一局了，你興奮嗎?

A：這不是我們經常取得的成就，我相信我們會取得季後賽的最好席位。但是，我還是會拼勁全力去拿下最後一場勝利，並且在季後賽中依然如此。

A:我覺得這是Peanut在春季賽發揮良好的原因。這可能與他在ROX戰隊慣有的表現有關係。

Q：你認爲你們爲什麼能贏下這場比賽?你覺得你們比LZ戰隊做得好的在什麼地方?

A：總的來說，都是一些小失誤上的優勢——特別是我們兩支戰隊都比較保守謹慎。

Q：如今我們會經常看見盧錫安了，這會是下路版本的徵兆嗎?

A：這並非因爲盧錫安比其他ADC更強。而是，功能性AD越來越少了，所以盧錫安迴歸也毫不意外了。我認爲我們未來會看見更多種類的ADC。

Q：最近我們經常能看見發條和吸血鬼的中路爭鋒，你對這種對位是怎麼看的?

A：在1對1的小規模衝突中，發條比吸血鬼更有優勢。但是，吸血鬼在2V2的團戰中則有利一些。我最近會經常使用發條，因爲我覺得她總體來說是一個更加平衡的英雄。

A：他們可以上場，但人們已經開始考慮如何對抗他們了。我覺得刺客英雄不會向以前那樣流行了。

Q：你覺得你們在決賽中會面對哪支戰隊?

A：我之前以爲是KT戰隊，但看最近幾場比賽下來，我不太確定了。

Q：最近網上流傳着一段關於你的"Igothim"的視頻，很火，你有什麼想說的嗎?(Igothim是Faker的口頭禪，一般說完這句話後幾秒內就會單殺對手)。

A：我並不認爲那有什麼大不了的。

Q：最後，謝謝你，你還有什麼想說的嗎?

A：下一次我會試着贏快些。